有無人同我一樣覺得我哋嘅訊求除咗香港獨立之外其實係無可能達成?

希望今次抗爭最終可以去到一個博盡無悔嘅位

成班人話爭取五大先到獨立，明明就係爭取唔到先要獨立
美國學者已經打開口牌，獨立咪獨立